[孝子]想幫老母買份醫保, 保險巴絲打入

想幫老母買份醫保
有冇做保險巴絲打
已經搵左英國保誠同AIA 做compare
想搵下睇其他保險公司ge plan
tg: @TeaTreeOil

推

指腎炎客戶漏報耳石症 AIA拒賠兼cut單
涉款16萬 事主怒稱已披露病情

多謝推post

孝子推

另外提提你 最好問而家供緊既用戶意見
有時有D醫療保好多限制 呢樣唔包個樣唔包
到緊要關頭又要你先上報保險公司先可以入院做治療 有時真係未必可以等呢幾個鐘

做保險個班sell你個陣有幾大吹幾大 唔好盡信

thank you 巴打!! 麻煩哂

怒推

孝子怒推

有宏利plan compare未，未幫你問下人叫佢tg你參考下

暫時未有, 麻煩巴打

衛星包會嚟揾你